[811] PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區 (367) 安狗狗愛我

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

留名

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

咁早就開post

新PO LM

斷我post

負皮上一頁

lm

Lm

尋日日本播PD48最後一集結果twitter俾人洗左版
屌

屌你
(1/1)

洗左呢句

仔仔岩岩同nuest全員續約
完全體cb

nuest

唔係, 全部都係831 d畫面咁解啫
我隨便拎一張出黎咁解

萌櫻lm

match

DIU

留個名先
落街買些少野返黎先PO圖

皮已負

我屌你
咁樣會返唔到轉頭

今日多啲真真ok?

收爐MODE已開
完全唔想做野
想搵櫻花樹下黎聽但係搵唔到

垃圾標題，屌你

偷偷地睇埋之前D Vlive

TMI蜆 + 無趣彩蛙愛我

屌你
(2/1)

小器鬼

係喎~上幾次既中字我都未睇
依家開黎睇先

早晨留名

cls

ione飯好多奇才

唔明大家樂點解唔用返獨立包裝隻牛油

cut cost

《Seventeen》magazine採源部分翻譯

[其實我、是個偶像宅♡]
Q：魅力點是？
A：因為經常被說“喜歡歌聲”、所以是聲音吧？
Q：私服是什麼樣的類型？
A：喜歡看起來輕快可愛的連衣裙。
Q：是什麼禦宅族？
A：我想是關於學習偶像前輩們的這樣的御宅族吧。因為去不了LIVE、所以會在上網的時候check各種各樣的東西。特別喜歡少女時代的各位♡。
Q：早晨起來首先做的事？
A：關掉鬧鐘、睡第2次(笑)。
Q：如果有1天休假會做什麼？
A：想和成員們一起去「迪士尼樂園」。
Q：維持身材的秘訣是？
A：練習的話自然就能夠保持身體曲線，不過成員們全部都有自我磨煉意識地在做這件事。想讓大家一直都能看到好的身姿♡。
Q：化妝講究的部分？
A：腮紅。總是會在笑的時候變高的那部分塗上橙色粉末類腮紅！
Q：給ST的留言？
A：能在ST上出場很高興！我會為了得到大家的愛而努力的！

只有成員們知道的採源
「非常、非—常重要的存在。我愛你！」(恩妃)
「手機的待機畫面是我這件事非常開心」(仁美)
「唱歌和舞蹈都非常完美、過度可愛的無敵偶像！」(奈子)
「是以積極的性格努力著的人」(惠元)

日雜 Seventeen3月份，🌸部分的內容。

Q最有魅力的地方
大耳朵。被粉絲說是斑比♡。
Q你是哪種宅？
遊戲。有專用的電腦與鍵盤。
Q如果有一天休息做什麼？
不出門，叫辣炒年糕的外賣，想玩遊戲（笑）。
Q保持身材的秘訣是？
零食是梅子類的粗點心。去韓國前成箱的網購了，巧克力啦薯片類的可能吃得不多。
Q化妝有什麼講究嗎？
唇彩。即使化妝了，不塗唇彩的話會被說是“素顏”那樣毫無血色（笑）。所以，基本，唇彩是深色系，最近是粉紅色的心情♡，先在中心塗抹深色，接著再整體疊加淺色的，喜歡自然的形成層次。
Q矮子王出乎意料的一面是？
叫炸雞外賣時氣氛高漲得厲害（笑）。
Q給ST讀者的message！
想成為一個結合日韓長處的組合，如果能受到大家喜愛的話♡

咩呀 呢舊高級野黎架喎
鮮油餐包用呢舊鮮油 要+兩蚊

普通多士咪用獨立牛油架囉

話似櫻花乃木板mb都係鍾意irene
btw長頭髮靚好多

黎香港個個我請曬你地十一個去又點話

哇....
突襲唔掂喎
定力
精神！

Juri mail said her and Miru met up with Yena, Kang-chan & Yujin yesterday!

姜醬實攬實miru
係咁攬

睇下你定力夠唔夠

又係依個三人幫

招喚清純望miru個 .gif

搵食飯團

佢d性格都好正
好好笑

TGIF lm

冇油咪幾好

唔掂喎

第2個賣晒

90131 RADIOBERRY764FM官推更新仁美相關

你見私人組隊出去活動, 好少有油

呢個unit齋玩既話就會加埋nako

清純旺財次次鐵膽

我都想講 不過怕燈中

但只係朋友

紅了

有女又有得食

迷信迷信 琴日nako都冇事

琴日我Twitter重複緊831

同事關係

Boss 同手下

講少句啦
再講一陣就見Hi mail話同佢去邊去邊ga la

做朋友 -> 日日有得痴一齊
單相思 -> 得兵做
識揀喇

你養隻狗都唔會無啦啦帶出街見朋友啦
仲要係感冒狗

OK喎

我都覺得ok...

睇到下面呢幕
自己考慮下開唔開黎睇

渣

安狗狗幾時同油狗組個cp

其實叫咩名

返黎啦

蛙

波子

娜B((千年化石

屌 日日硬食 咁油膩

權F

彩元

清純

膠真

彩讌(((又係化石相

櫻

完

feel到今日又會見到油

收聲啦

睇完順圭今日d櫻相之後
突然間覺得櫻如果染之前WJSN滷強個隻銀灰色髮色應該會幾好睇

新po第5頁留個名先

G持

咁早就燈

禿

我愛宮脇咲良

堀未央奈 都係話似櫻先留意下

我上次咁樣講完之後仁奈走油

都係FF下啫

佢地好friend咁

俾你奶吓個假下巴

邊個場

未瞓醒唔記得4重加密

睇完醒晒

第1個負皮

誤交損友

6個負皮

扮撚哂野
你仲唔係油推？

橫濱

12個

quote還quote幫佢加返密先啦, 細圖都好大殺傷力

放低個名

仲收收埋埋咁多油圖

唔係以為咁就可以洗底呀?

大約萬七人

下次CB玩返長髮仲好

0:31 奈子和美久通話會突然講韓文

第一封HI喵SAFE

砂煲咁大粒士多啤梨

唔知old news咗未

岩岩都想po

裴巴係咪未起身 咁我post吓hi喵

佢真係好貼地
又去迪士尼 又偶像宅 起身熄鬧鐘瞓第二次

固定

家鄉特產？

P社

電話wall paper係hi醬

栃木縣特產士多啤梨
btw微博水印咁肉酸 Twitter有原圖

佢會加水印先po
我po d翻譯都係會加密先po

又撚

今朝未瞓醒見到就save左

我以為長圖連登會縮圖 不過算啦我手機cap會降像素 收咗我張圖再cap圖出嚟都會矇

影分身

關佢差事

咁佢地都未去過迪士尼去一次都可以既，但指原美久去過東京迪士尼都特登去蝗國上海迪士尼就

LM

去完有對比就知日本好

唔係hi嘅wallpaper係元咩

好似好多女仔都好中意去迪士尼?我好似聽聞有女仔嘅夢想係去勻咁多個國家嘅迪士尼

「手機的待機畫面是我這件事非常開心」(仁美)
呢句應該hi講？

奈子鐘意usj

應該係元對其他人想講嘅野
唔是咩

迪士尼靚嘛

hi係sana

調返轉

琴日Twitter見到 彩元嘅wallpaper係肥妹

我全都要

係咪即係原班人馬再上一次?

USJ係全世界最高汁嘅主題公園

好玩, 一家大細都玩得
不過有D都老化緊, 要換下

第八集黎明之sky castle正

有全球最好玩既遊戲------排隊

hi天使

睇快d

櫻花🌸新聞報導[鮮花]

標題：《大家的廚房》確定正規編制...姜虎東,光熙到櫻花"期待UP"[鮮花]

2018年12月作為試播節目推出的olive social dining節目《大家的廚房》確定為正規編制。

olive《大家的廚房》是最近通過SNS引起熱烈反響的飲食文化趨勢"社交活動"綜藝節目,是與初次見面的人一起做飯,溝通,親近的綜藝節目。

當時播出後觀眾們反響熱烈,紛紛表示"是今年最好的治愈綜藝","一定要正規編排"等,在olive確定正式播出後,將於 。

另外,繼上次出演節目之後,姜虎東,李清娥,光熙,郭東妍,宮脇咲良(以下簡稱"櫻花")將[心][心]再次合作,備受期待[心][心]。

尤其對姜虎東和櫻花🌸的化學反應狂熱的觀眾們的期待會更高。在日本以人氣歌手身份活動,在《Produce 48》中出演並作為Produce組合IZONE出道的櫻花🌸是首次單獨出演韓國國內綜藝節目,曾引起熱議。雖然有點生疏,但是一直用努力練習的韓國語在沒有翻譯的情況下努力與出演者溝通,獲得了觀眾們的好感,姜虎東因此一直對韓語和國內綜藝節目中生疏的櫻花🌸給予關懷。

櫻花🌸當時通過電視節目展示了自己準備的料理是雞肉和雞蛋的主材料"[鮮花][鮮花]怎麼翻譯急死我了[允悲]是日本蓋澆飯是吧[笑cry]自譯：亮仔煲[鮮花][鮮花]",並將菜單命名為"kura dong",另一方面，觀眾對櫻花🌸和姜虎東的名字以“kura Dong”的好評不斷，都希望兩人可以固定出演.

🌸🌸其他參演者的介紹略🌸🌸

製作組表示:"因為是社交媒體節目,所以試播時參與的成員可能不會全部都以固定出演的形式出現。

olive《所有人的廚房》將於2月24日(星期日)晚上7點40分開播,每週日晚7點40分與觀眾見面。
🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸
End❣拜託虎東叔[心][作揖]請繼續照顧好我櫻花🌸
期待吾里大廚👨🏻‍🍳櫻花花🌸又會帶來什麼菜單呢[愛你][愛你]

早晨~
琴日食左個咁大既栃木草莓
又大又甜,不愧係栃木草莓,多謝款待((真係唔知點樣譯ごちそうさまでしたそして好 )
琴晚冇SD到晚安MAIL真係好對唔住,今日應該冇問題

跟住個段話調轉左洗頭水同沐浴露((好似係
我唔會再犯同樣既錯架啦,哈哈
丫~今日開始就係二月啦

6號就係出道既日子啦,時間真係眨下眼就過
同埋2月得28日,比其他月份小,感覺上時間過得快左

然後3月就係畢業季啦,諗一諗時間真係過得好快
果然每一日好要用心咁過先得呀
(之後個兩句唔明,D日文唔夠用啦,HI可唔可以打多D韓文 )

第一次的起心肝睇下佢打既長文,平時都係睇D站中譯

櫻花留到兩三期就好

覺得喺韓國，idol都係踏腳石，idol要上位，最終一係做歌手，一係做演員。

都覺得USJ吸引啲，遊戲好玩啲，樂園除咗有電影主題，仲不時同動漫遊戲合作。

日本咪一樣
idol始終有年齡限制

原來我冇追PO睇唔到你地PO左呢單新聞

190201 《seventeen》雜誌採訪張元英相關

外貌和表現力都最強的忙內
張元英
成員們才知道的元英
彩元“iz*one的忙內，妹妹一般的存在”
珉週“表現力很強，很好地履行了center的職責”
仁美“只要是日本的杯麵她都喜歡！”
彩燕“我們的共同愛好是都喜歡吃煎豬皮”

Q：私服的體係是？
喜歡oversize的上衣。經常搭配緊身牛仔褲。
Q：“只有這個我絕對應付不來！”的東西是？
被蟲子碰到，看到都不想。
Q：你是什麼宅？ （喜歡研究，收集什麼的意思）
唇膏和腮紅！開始學化妝才過去了一年，但是好嗨森
Q：早上起來幹的第一件事是？
再瞇五分鐘（笑）。不太會果斷地起來……。就那樣再睡個回籠覺也ok的時候，超幸福的。
Q：在世界末日想做的事？
和所有成員遊樂園包場玩，想和大家去韓國各大遊樂園。
Q：執著的美容方法是？
把在冰箱冰好的勺子貼在眼部！只要這樣浮腫就會消掉。我每天都在做！
Q：IZ*ONE讓你意外的一面？
在舞台上大家正正經經的，其實在後台都是皮皮（笑）。坐車的時候也一直嗨聊個不停！
給ST的讀者們一句話！
請溫暖地守望我們的成長吧！

翻譯：SAKO

支持轉型
Ione 2年半好事
直係拖多幾年櫻權會好難轉型
因為ione期間Mnet 一定會揸盡
無咩機會接劇

係, 我去果年有進擊的巨人, EVA, 柯南, 哥斯拉, 都幾過癮

男既老左都仲OK....韓日都有好多年紀有返咁上下既男IDOL
女既真係過左某D年齡轉唔到型既可以返屋企R腳指
1世代水晶,H.O.T個D都可以出返黎
但你唔會見到S.E.S,Fin.K.L個組返IDOL GP出黎

走油（1/5）

全靠無挑

有d導演真係好神
可以將d演員睇起上嚟勁好戲咁款
係啊講緊你啊申元浩
請回答系列

有年special 係bio解謎
但聽講唔識日文唔洗玩 最後冇玩到

肥奈cut

LA果個
啲人探親黃美英就去

六六歌 六六歌

SES都叫重組左既

頂睇到認哥多 三大導演定Pd
淨係記得呂云赫

無挑

Fin.K.L一有人結婚就重組一次

好似幾星期內金泰浩會重出江湖

我覺得3套女主角都搵岩人

呂云赫,金泰浩,羅䁐錫

笑到仆街

成功洗腦

機智的監獄生活都搵啱人

羅Pd冇聽虎東電話

係咪呀。等咗咁耐，唔好又欺騙我感情喎

近年陣容唔太啱自己口味, 同埋自己暫時又唔太想返大阪, 所以無再去usj

炒車

用床下底部ipad係快啲嘅

珉週在談論她妹妹
🐸:我其實也有一個妹妹。她還在上中學。事實上，她瘦了很多。她本來很胖，但她在游泳方面努力了大約一年，她突然變得苗條，也許我也應該試試游泳。
（你說什麼呢你又不胖！！）
📽cr.twi

蛙妹實好靚

原來有個妹

幾時嘅v嚟

彩元推

9衝啦

邊度

蛙飯們仲唔狗衝

係唔係講緊我krystal bb

有個gagman拍電視劇都好睇

光洙

仲有成班佬都揀得好

心裡的聲音轉左人即刻唔想睇

好慘，明明係model & 演員
聽講光洙勁好人

學英文個集
同埋 係屋企做歌唱比賽個兩集笑到我

大神: 幾時交會費

學英文果集我返睇左幾次

我以為個老豆努力賺錢賺學費學英文
點知

佢係Rm d演技好撚勁，扮傻仔
利申，rm黎香港朗豪坊果集有份做臨記

綜藝最緊要搵到自己定位
好多人都同綜藝個角色差好遠

衝阿

明秀洪哲大小惡魔

例如李相燁

光洙呀
你真係好骯髒
야 ！

幾時再黎
仲要同昭旻拍完劇 實有野爆

1日之內 極速黑化

我星期一都要返

我真係恭喜你.jpg

李洪基2月14會有新劇有冇人會睇

咁快收工真係好

很想要

今日放早 再去跑第二場返工

眼鏡尾 我可以
@飯巴

繼上次應援珉週生日今天又有粉絲以珉週名義助養動物[心]
目前為止Minzoo有了一隻北極熊，貓頭鷹，海狸，還有黑猩猩，北極狐，熊貓和美洲駝。期待繼

好可愛啊頂

最基本嘅青蛙呢

蛙個妹

正式放假

有少許似sulgi

好似兜風耳？
兜風耳係我既取向

好可愛

招唔招女婿

要plan定6月18前後既時間去下韓國旅行先得

剩係冇青蛙

櫻都係兜風，仲俾人叫過大耳牛

哇，眼鏡尾

連登出手幫手領養隻盧氏樹蛙

#姜惠元[超話]#💕️#惠心妍狀姜惠元[超話]#💕#IZONE[超話]#

【Seventeen日本雜誌】相關圖片2p

容易跟人親近的美女，給人很大的好感度！

【姜惠元】
99年7月5日出生

❤只有成員才知道的惠元

“有時候會嚇到的程度，日語真的很溜”（奈子）
“是喜歡游戲的同伴。順便說一下是我玩得更好（笑）”（叡娜）
“在選秀的時候很安靜的，現在相處得很開心”（兪真）
“是很漂亮的室友”（恩妃）

❤只有成員才知道的仁美

“我們兩都喜歡麵包所以會互相推薦”（惠元）

❤只有成員才知道的採源

“積極性格的努力家”（惠元）

見證著我們的各種活躍，對我們期待吧♪

【姜惠元】

Q1.私服的系統是？
A1.喜歡白連衣裙之類的可愛風格。有時候會穿一整套的，也會有想穿得boyish心情的日子。

Q2.地球最後一天想要做什麼？
A2.在家吃喜歡的炸雞然後睡覺（笑）。

Q3.韓國的推薦風景點是？
A3.首爾的林蔭路（江南）。是一個可以開心享受購物啊茶歇的區域，我相信會很適合seventeen的讀者們。

Q4.有一天休息的話會做什麼？
A4.在韓國的話會去吃烤內臟。很喜歡但總是去不成……。在日本的話會和日本的朋友去實現一起去遊樂園的約定！

Q5.IZ*ONE令人意外的方面是？
A5.活力充沛。上完了課還能吵吵鬧鬧地、熱鬧地回去（笑）

Q6.在化妝上執著的點是？
A6.唇部。會用玫瑰系的顏色，給人華麗的感覺。

Q7.請給seventeen的讀者們留一句話！
A7.我想一直在這個熱情洋溢的IZ*ONE裡面。以後也會給大家見到更多更多的各種各樣的姿態，請一定要期待哦♪

翻譯✨ichigo

#IZONE[超話]##李彩演[超話]# 190201關於彩讌新聞報導[鮮花]
標題：偶像中以跳舞跳得好而聞名的"Main Dancer"5名成員[鮮花]
報導稱：所有偶像組合都以突出的表演掌控舞台。
其中,有一群人以引人注目的舞姿和出色的舞蹈消化能力,吸引了大批粉絲的目光。

就是負責組合內編舞的"Main Dancer"成員。

一起來看看一登上舞台,不僅會搶奪粉絲們的視線,還會狙擊粉絲內心的"舞神舞王"偶像成員是誰吧。
1. Bts Jimin
2. Red Velvet Seulgi
3. SF9 Chanhi
4. IZONE Lee Chaeyeon[心]
5. EXO Kai
[鮮花][鮮花]其他人介紹略過[鮮花][鮮花]

IZONE成員李彩讌憑藉自己輕盈的身軀跳舞的樣子,獲得了"羽毛彩讌"的別名。
柔軟的身體中流露出的柔美的舞姿讓人看得窒息。
彩讌憑藉出色的節奏感打造出屬於自己的"Group",她不分題材完美地消化了各種領域的舞蹈。
————————————————————
End❣

雖然已有中字，但都po下啦
依家live做緊

成員對Minzoo的看法[鮮花]

彩元[鮮花]她很安靜，所以我們相處得很好。
清純[鮮花]我想向她學習，她總是接受每個人的建議。
草莓🍓[鮮花]她總是盡全力，不管是練習的時候還是化妝的時候。
恩妃[鮮花]她是一個體貼善良的人，一個非常好的孩子。

Minzoo

靚

宅熊

其實我覺得似寶拉

咦 原來頭先izone city有播埋之前cut左嘅片段
真係攞佢地條片比running man個pd睇

@生命巴

最多放三個
我話既

你準備好油b珍藏慢慢丁未

權F勁屈 又跑得 又奸
諗起之前玩遊戲收埋咗件嘢係坑渠

former

岩岩Mobidic TV up左，加番d cut左嘅片段
等中字先

好似睇得過
另外等緊李東旭劉仁娜新劇

頂 手機響街睇 唔清原來係former

詐傻八奇櫻No.1
博懵清純No.1

好on9 叫人blur佢個樣
結果blur到咁

你準備改名做堅定油鬥士

仲以為係肥仔pd

係cut左個d先比RM pd睇？
我幾驚真係cut第一個遊戲畀佢哋睇 覺得嗰個遊戲最悶

權F yena 櫻

娜蛙奈個情景劇

前pd黎

而且淨係比佢地自我宣傳片段比佢睇
不過個pd好似依家有同HAHA合作其他節目

dc新聞評論

呢排有得j就好j

油黨黨魁

珍惜餘下時間

娜B我錫你！！！

放開娜B

神奇既角度

娜b個背脊有吸力咋

蛙嗰下回頭勁痴線

嘴左落個moon度

你都訂左幾多個下

今日啲喵3/5都關元事

第一個月咪睇下咩料
下個月難講

佢除左油b應該訂哂

襯新年有幾日假

好wifeable

切午餐肉.gif

個字幕好阻住哂

我

全

seventeen訪問
讌話 好可愛 可愛到眼睛無法從她身上移開

好想做娜b

想咀個mon

仲有十秒

走了

無圖你講黎做乜?
搏屌?

又要麻煩哂伯母

負皮

自己去mk睇吓

有幾可買嘢
我要買嘅站9成都已經出曬
甚至rest埋
雖然仲繼續追緊
啱啱出完相

你去做？
成件事好煩
特別係人數一多就p曬k

真

其實上次我有問 不過都係遲左

小額都話
大額嚟到

🌸2019宮脇咲良生日應援周邊【Card Captor Sakura】特典文件夾預覽🌸

文件夾設計風格：科幻遊戲
所有周邊均為本站人員為宮脇咲良生日應援設計，禁止任何組織、個人用作其它商業用途。預覽圖僅為參考請以實物為準。

好型
不過啲相好似揀得好一般

咲良の木中字出左啦

心口ipad

商品說明附合事實

又咁多好野食

嘩蛙 d野食

果d午餐肉飯團。。。。，。

我叫佢여보，佢叫我개새끼

證明你係csl

呢到咁多，見怪不怪

我叫你玉蝴蝶添呀
FF少陣ok?

無交電話費

點解沒有服務既

ipad cap?

d錢用曬去爆呢樣爆個樣, 結果而家爆data

小妹10 （～.～！）

躝喇

去咗地底冇訊號

我叫你 柒頭𠎀~

IZ*ONE Kim Minju

🇰🇷 WIZ*ONE 0205 Birthday Event

Seoul Subway AD Cheongdam Station

Gangnam cafe & Hongdae cafe

下屌==E度唔系個個岩岩上大專大學 拎到ISP架咩

係咪即係簽韓公司既機會好大

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

同日本公司完左約

下面ok啦，要留相整牌 好似係

Pledis既大門為你打開

乜你咁賤格

所以咪教到個仔咁

蛙舊照

我仔仔公司為旗下女artist提供多元化既發展機會
nana model + 拍戲
raina youtuber
eyoung 開學校 + 夾band
佳恩 DJ
Pristin 大陸妹返大陸, 其他人年紀仲細學業要緊所以返學

簡單d黎講好多野做, 剩係唔cb咁解

良心公司

班女又唔洗日日冇覺好訓咁跑行程，
班飯又慳錢唔洗銀包乾塘，雙贏winwin

終於有人識欣賞我仔仔

三贏
公司唔洗薛少d

娜b個樣

好正

喵而家可以俾班飯練畫功

禾櫻把聲好好J

講日文做宣傳片？

Abema TV
IZ*ONE Talk & Performance Special

19.02.10 pm 08:00~

10pm or 08:00

19年2月10日下午8時正?

2月10日夜8時〜
💗#IZONE 日本デビュー記念！
トーク&パフォーマンスSP💗

#アイズワン の新曲
「好きと言わせたい」を披露🎶

今だから言える
#PRODUCE48 の裏話も🙊

他アーティストのダンスカバーや
#バレンタイン 胸キュン企画も💝

上次拍咗無放出黎？

呢個台咁勇既
唔驚比人鬧？

有pd 幕後故事睇

190201 官推轉發消息一則
＼恭喜#IZONE日本出道／
💗IZONE 日本出道紀念！
談話&表演SP💗

將展示IZ*ONE 的新曲
「好きと言わせたい」🎶

和現在才能說的
PRODUCE48 背後的事🙊

還有其他藝人的舞蹈cover
和情人節心動企畫💝

炒到應

（笑

第二張

明明見到冇人po先po

同分同秒

Need for Speed

秒炒

波子又照騙
下巴邊有咁尖

話原班人馬再錄新但又用舊片
係咪根本未錄

有唔好預感 會係重播
但多咗之前無播既片 再cut過

連登放心踩
上次個個話係播返Teaser
結果真係上
連登威力

嘩 乜有得連秒都得睇到?
我個部機睇唔到

設定有得set

今日篇野都係講返試播既内容
但播前1/2星期拍都夠時間既

等睇飯拍

路人表示最鐘意柔理呢type 沒想到竟是個bitch

鍾意佢唱歌“好聽”？

唔好意思 想問油B算係咩type

真係忍唔住笑左出聲

含羞答答的狗樣子

同問

終於有人識欣賞柔理的好處
又可愛 又有實力
正常人都會鐘意
巴打 我手頭有幾張柔理小卡 有冇興趣
友情價放俾你

巴打你真好人 依家柔理係日本好紅
一卡難求 竟然願意割愛

好嘢就收埋自私j喇

ching唔好太傷心啦
柔理其實係個好好既女仔黎
招喚其他成員罪行表

聽講堅定巴要收

百變怪同變臉大師

日日都有新鮮感

強奪人所好非君子所為

miyu巴寫過 但有冇人會save低

柔理是大家所恨的

我恨咗好耐啦

你值得擁有

中字

點解講到櫻花好似發情期咁

190201 Abema TV 預告

希望有集捉到IRENE上去

用詞不當 咩叫發情期
話有機會想見到代表nim同金秀賢

Cosmopolitan Korea片
短短地都可以睇下

Ione 11人大罪
奶粉
1. 搶柔理Center PD 第一既榮譽
2. 閪柔理面
櫻
1. 身為低賤既日本妹 竟然同柔理一間房
2. 公然係綜藝節目上講柔理真身 － 狗
3. 排名高過柔理
鴨
1. 日日痴住柔理賣CP 吸柔理血
2. 係日本出去玩唔帶柔理 搞小圈子
3. 成日抄柔理個樣 搞到記者成日認錯
旺財
1. Vlive 公然拎開柔理隻手
2. 係日本出去玩唔帶柔理 搞小圈子
3. 比柔理早上蒙歌
權F
1. 搶柔理Leader 位
2. 搶左柔理首Rumor黎跳
波子
1. 太矮 拉低柔理所屬ione全隊平均身高
2. 身為日本妹竟然同柔理同房
清純
1. 多次Vlive 公然搞鳩柔理
2. 香港Mama 更甚 打跌柔理絲巾 令柔理顏面盡失
3. 係日本出去玩唔帶柔理 搞小圈子
肥妹
1. Mama 用絲巾打柔理面
2. 存在感太低 不值同柔理同隊
3. 成日喵提柔理 利用柔理人氣
彩元
1. 把聲好聽過柔理 威脅柔理主唱地位
2. Mama 合作舞台 擠下柔理 同前輩合作
3. 成日抄柔理個樣 搞到記者成日認錯
蛙蛙
1. 搶柔理夢寐以求既Rumor Center 位
2. 太靚搞到柔理用唔到百變怪專屬技能 變身
彩演
1. 跳舞唱歌都勁過柔理 搞到柔理要靠PD剪輯
2. 團綜竟然係宿舍訓話柔理

以上就係ione11人既罪

live???

1.權f搶左隊長位
2.膠真搶左佢個位上蒙臉
3.櫻同佢同屋
4.蛙笑佢韓文？
5.彩元搶左佢個位同玟星唱？

跟住唔記得啦

因為個下呼吸聲
btw佢係講緊第二集既嘉賓？

好想要

全部人，次次頒獎禮，柔理都冇份講，當人冇到

乜原來旺財係話緊佢 我仲以為係安狗狗

係安狗狗

呢度好多人係csl，我撐你鍾意柔理！

你唔係都係油飯咩

係安狗狗[/quote]
旺財係安狗狗

佢牛油飯

睇到nako個到

屌

睇錯 睇左做 認錯佢旺財

身為本po第一油飯
為左向大家推廣柔理既好處
本人決定割愛用連登友情價放哂柔理既週邊小卡
有意留言 請在本po留下TG
本人會稍後PM

Bananayoung

奈娜同娜蛙

彩元搶左歌唱擔當
真係好唔應該

唔震既？

因為講緊日文

可能有修音

呢到果然係油post

可能old news
moe 入左百大候選

原來誤會咗
錄音係新錄既 但片係舊片

第一個講野都要修音既藝人

燈到了燈到了

showroom都玩埋 賣腎都唔惦

黎人
同我射塔

哇 塔海黎緊啦
果然 aks會賺錢嘅佢都唔會放過

仆街呢度又燈中

仲有mv公開

我真係無血啦

akbingo 特番

塔王來啦

嗰日得閒 可以睇到live

其實D塔幾錢

我地洗唔洗係到開個連燈ione黨？

召喚裴巴射塔

same

留名等睇海外飯鬧
送禮物suppose to be free 你唔撚公平

有燈過咩

新年要入結界

唔係得東南亞嗰啲係咁啫咩？

真係開埋sr
又睇下有幾多油王先

咪係佢哋嗰堆

好似有人燈過下 印象中

係咪開一次咋 唔會keep住用

可以係油王榜見到裴巴名

嘩，石原話多謝你地D禮金

10800円一支

叫佢地

反油大將軍

開左就應該唔會用一次啦

白漂都無啲素質

ionebingo

cls
萬幾羊枝我留返去買碟唔好嘅

sr入面已經有好多韓飯留言

同vlive咪有衝突 咁係韓國開v 日本開showroom

vpn

仲要課完 都唔係班女袋

我都係咁諗 咁就冇衝突

幾%
屌你分分鐘買碟佢哋分到嘅仲多過收幾廿枝塔

係驚連係韓國都開sr 到時真係得飯先會睇

油王會唔會過檔

射塔錢就慳返買多兩隻碟好過啦
又分唔到幾多錢

其實佢哋@日本妹嘅twitter托柒咩
你都唔比人用twitter

10800點止2隻
10隻都嚟緊頭啦老細

下班友咁L cheap架咩？

仲有icon 之後down黎用添

今次真係冇得淨，咁多人咁多公司，平時akb都仲有800円分到

肥秋係咪想將喵sr打埋入韓國市場

mirajya 裴巴個d咪無所謂
我地窮撚就不了

仲要射一枝先分得800羊仲要12個人分

當做禮金比石原囉，人地結婚囉

好明顯係
sr公司肯定購到fatfat
韓國最多都係vlive channel + 收你錢
sr係要你直接課金送

好多都用唔到
用到個d要俾$

成日扮窮撚

到底咩原因要咁課金法
係愛定係責任

我幫你睇埋你個份

點會有800羊
之前係AKS同sr分完比800羊你
你依家係同OTR 肥秋 SR 仲有其他經理人公司分

No~

係愛

係好強大既愛

喵就話要課金先睇到 sr射塔就真係不了
我就算唔射塔都睇到

不過幾難 vlive後台幾硬同埋大部份娛樂公司join左比佢地獨家

本身課金塔係可以幫佢升呢
akb以前嘅sr選拔你課得越多
你個idol排名就越高
頭16個有歌仔唱

對洗腳idol同佢啲fans嚟講
任何可以推到佢曝光嘅機會都唔可放過

好矛盾
想啲人課金比佢地唱 但唔想聽大主唱

暫時應該未玩到依步嘅

油B今日好勤力
btw你個手指甲望落唔知點解好核突

咁課100円都叫課過既

Izone有sr選拔再講
同埋一定cb得密架喇限定團

燈
可能分開開sr
最高X名出unit歌

大主唱係日本大勢 可能班日飯想課金聽佢唱歌

冷靜d
唔係1mb 1ac wo

講起嚟都慚愧
之前係射比與田
之後清醒覺得好撚痴線
直接app都del埋

彩櫻

容許我燈一燈
Izone x 48系總選舉

牙純(0/0)

真係糖都買唔到

你分到10羊已經要好感動

黑白配

IZ＊ONE驚喜登場

佢玩到每個mb都有
就真係痴左線
跟足48

1人1 ac既話真係會含淚射塔

強國飯可能會集資既 佢地最多唯飯

櫻要大戰珠嗎

突發！ IZ*ONE參戰！

速報！
IZ*ONE 突發參戰！

不了

仲有挨鬆突擊AKBINGO
挨鬆VS AKB十連斬計劃

到時我唔信你1蚊都唔課
係蜆喎巴打

下年齊齊投RH

如果係咁一定訓身投櫻第一

Shut up and take my money.jpg

AKB48 SHOW SPECIAL

IZ＊ONE SHOWCASE 潛入
IZ＊ONE 拍手會演場+後台潛入

必然性

屌
下次轉哂做握手會

sr入面變左韓飯討論區 9成韓仔係度留言

瘋了 瘋了 都已經瘋了

肯定買爆
性價比極高嘅握手會 is back
宮脇無雙再次歸來

互動性高 射塔又會多謝你

要跟就跟足佢
記住跟埋握手會
依個先最可以賣到最多嘅碟

你講年初一？？

佢地有咩反應

之後會唔會出本IZ*ONE服裝書

唔好拍水著就得

水著不了

AKBSHOW 九成九上

有就即刻射比櫻

收塔會讀名

咁又唔會
OTR點會咁樣比你玩
一定比人屌到仆街

依家

咁我課爆

挑
你點架
又課又唔課咁

權F同清純 wor 成左年
其他小妹妹就唔好啦

想睇奶粉初試性感

多謝你
或者其實可以學大叔飯咁用漏洞去土耳其定邊到嘅store課sr
咁你就可以靠匯率比少啲錢

我入fs都可以面對面叫我名
頂 以後日韓兩邊課 爆肝都唔掂

如果讌叫飯粒 可以搵人幫佢cut出黎做起身鬧鐘聲

不過一支塔多謝10800円

結果係油B叫

呢到d人大把錢

咁想聽櫻唱歌

我真心會課一支塔

冇可能出啦，今年仲要改左例，所有便利店都唔准賣水著，出來做乜

更加要cut

食屎喇

真係cls錢太多先課sr射塔
屌你700幾買多幾隻碟好過
射塔佢又收唔到錢

裴巴祝福
rip

櫻就算走音都屌打大主唱油b

又嬲我

搵人同我cap圖

真心唔會課
700幾可以爆多好多隻碟

不了 一d美感都無

得啦得啦

等睇你射塔

權F幾時先有bra同黑絲代言
嬰B同真B就唔洗諗
未成年肯定冇份

但miru同高朱影得幾靚
就算作為絲睇都覺得好索

屌你咩依家係咩意思

真係身痕先射塔
700幾蚊買到5隻la vie en rose

但碟卡都齊 課嚟做咩
塔可以無限射

妹系水著就算啦

但你買5隻la vie en rose 娜b都唔會叫你名同唔會知

買10隻都唔會讀你一次個名
一支塔讀一次

係時候召喚

有望過下櫻水著寫真 d相影親都zoom埋個波到 d動作又要夾硬夾出黎

但係你射塔佢連10羊都未必攞到

用la vie en rose做例子姐

700幾讀一次名
呢個lm真係留名千古

佢呀，咩你

爆碟爆卡有盡頭既一刻
爆塔啦喎....

射塔不如去fs 佢真人嗌你個名 又可以傾計

查看 @harumanaru_ 的推文：

裴巴唔去得嘛

你做乜
咪講緊佢連10羊都未必拎到囉
你睇緊乜嘢

仲有機會十指緊扣

油王：y not both

油B讀你名嘅時候更加係遺臭萬年

我蜆被人打仲咁開心
M黎 唔怪得去做兵

屌又講

我記得幾清楚

隨叫隨到

裴巴咁有錢明明可以全都要

亜美菜結婚了

即係家下fansign送現金畀成員就唔收，經sr射塔畀公司抽走大部分再分返少少畀成員就可以？

OTR唔係放年假掛

送現金就不嬲都唔得 兩個性質唔同

你要再諗下
分分鐘其實佢哋可能根本唔會收到錢
同埋就算到分到都冇10羊
10羊係1蚊都冇

睇嚟係

喵係你見到自己個名再ff囡囡send畀你，sr射塔係囡囡見到你個名親口多謝你，唔使ff。
前提係你射得夠多。

禮物無人收會pk

頭先睇依段讌好搞笑

不停輪迴
喺OTR門口同處理中心中間彈出彈入

肓左

1支都會叫
除非同時太多塔

韓國年假一定放架 大假黎

佢地9號先會返韓國

個件唔好返香港就得，等完假再派喇

其實我唔知點搵呢段片睇

youtube 有成條片

Izone city 未播出cut

會再收郵費？

係咪呢到啲絲打黎

佢追得好貼
仲要鐘意娜b

人少少出黎認咗佢啦

塔巴？

You竟然是個girl

尷尬純好萌阿。

佢啲react好正 夠痴線

雖然歌喉一般
但睇迷粉reaction 好正

OH YES! YES!
GET THAT BEAUTY WALK!!!
Wooooowooowoo
SUkitowase akrjekxjrj

有聲

以為係畫ipad 原來係寫ipad

Oooh ! YES! YES!!
OMG! YES! Ooooooh~~~

如果唔係女粉應該比人

好在佢仲要多片
好想睇佢izone city reaction

#883

發覺彩元最近啲mail好釣 痴線
得閒mail title就寫掛住你 愛你 仲要係個notification到彈出嚟
得閒又整張on9相撚吓人
我已經入咗深坑

驚佢激動得滯變咗禾珠咁過呼吸。

你需要update ios/換過個身體

好彩佢睇mama japan唔係fan cam
係既話 我耳仔應該不保

個簽去左未

蛙喵

權F 1/2

Mail就係咁用

沒有牙純mail的一天，很痛苦

櫻讌純f嬰真今日無喵
要燈燈佢

快d出喵

我訂既得蛙有喵

娜b

忙緊征服Miru 唔得閒

F讌無？
你個野壞...

彩櫻個封唔係今日架咩?

無訂F讌

權F今朝咪出左

得1封要再燈多d

應該夜d會再有一封

飯繪

讌

真

依張睇落比平時更似細路女

真B你愛我！！！

膠真有長文

個樣

學韓文時間黎啦

可唔可以整做sticker

說得到了很多祝福 不是空蕩蕩的畢業
上傳的照片說是上初中沒多久的照片
還臭屁自己是高中生了 只剩下圓一個初中生了的小朋友ㅋㅋ
畢業快樂呀(˘̩̩̩ε˘̩ƪ)

睇住先

一陣返去練下

係咪瞓緊

唔係掛
咁真係幾恐怖下

真油王

個眼皮太短

櫻喵好靚

似神遊緊

純喵

年初一等佢表演

似P出黎

佢氣球分佈幾似樣 唔知真定假

真架？

牙純牙純

膠真黎既喂

廣告費仲貴過d球
佈景野幾千個都係幾千蚊搞得掂

奶B我__你！！！

櫻櫻

你可以啦
張相都唔係牙純
不過牙純真係好鐘意安狗狗

繼續燈
櫻奶粉喵呢

馴犬大計持續中

其實可能係清純畀狗狗收服咗

牙櫻牙櫻

好靚

奶粉我估永遠都係等到瞓之前send

同本田大師一樣 馴犬變俾犬馴

牙純會輸咩

但d隊友就好開心咁sd mail

奶b出po無相

Girl crush

原版係冇相？

練煮野食wo

佢講嘅最近會唔會就係放假嗰三日

想咀落個mon度

rice nanner

同讌一齊煮飯仔

原本

重排

會唔會係咁

唔明

瞓左個覺就到直路
咁快嘅

花生

唔明+1

一次32pt
一世32pt

某油狗mail topic
dc d人話講緊蒙歌

要用韓文解碼
用意思解唔通

…………………………………

好多菌
消左毒先

事實了

拎歌王

唔撚信

唔拿係掛
咁你地唱都拎歌王啦

油B拎歌王嘅話我直播多一次燒油卡賀一賀佢

重點 彩演係煮野俾佢食
但佢煮時係一個人食

做乜勁
元英dance break